LOL World Championship is being spammed by "Free HK"

Thanks for the World

作為居加港人，教你點打國際戰線

fuck CCP
free Hong kong

笑左

推

Free HK!

Free Hong Kong